您可以将其与Photoshop或任何其他照片编辑软件一起使用，如果您没有，您可以在注册Wacom平板电脑后免费下载。必须有艺术用品，让你内在的创造力闪耀|桑德拉·古铁雷斯G.| 2021年2月11日|科普
在电脑、手机和平板电脑上播放的广告也是如此，在联网的电视屏幕上播放的广告也越来越多。电视简报的未来：流媒体服务依靠内容来保持2020年获得的用户| Tim Peterson | 2021年2月10日| Digiday
该程序允许操作员完全访问远程地点，提供与人类在同一房间使用平板电脑时基本相同的控制。波士顿动力公司（Boston Dynamics）为它的狗形机器人提供了一个充电平台和一只手臂在头上| Stan Horaczek | 2021年2月2日|科普
培训师会在每次训练时将您的负荷记录在平板电脑上，并将其上传到基于云的数据库。每周一次的力量训练背后的数据——Alex Hutchinson，2021年2月2日，户外在线
登录、邮寄平板电脑、插入并接受订单的前景令人难以抗拒。避免使用大型送货应用程序的餐厅必须变得富有创意|克里斯汀·霍利| 2021年2月1日| Eater
叛军在她的平板电脑上发现她向乌克兰战士提供补给的照片后，她被拘留。叛军控制的东乌克兰腐败警察|克里斯蒂娜·乔瓦诺夫斯基| 2014年12月11日|每日野兽
输入iSpoon，一端是传统的搅拌器，另一端是平板电脑触针。《每日野兽》2014年节日礼物指南：献给理查德·亨德里克的生活|埃里森·麦克尼尔尼| 2014年11月29日|每日野兽
讽刺的是，我们的身体需要（如果不是渴望的话）维生素D，而不仅仅是一片咀嚼片。Facekini是沙滩装的未来吗|贾斯汀·琼斯| 2014年8月23日|每日野兽
如果你看到它在你面前，你的铅笔会掉下来，你的平板电脑会从你的膝盖上掉下来。莫克如何融化方兹：亨利·温克勒回忆罗宾·威廉姆斯的《快乐时光》处女作《蒂姆·蒂曼》2014年8月12日《每日野兽》
你可以在笔记本电脑、平板电脑或智能手机上使用这些精彩内容，每月只需9.95美元Lamestream Media的高管正在运营佩林电视台|劳埃德·格罗夫| 2014年7月28日|每日野兽
因此，经过几周的猜测，他给自己买了一台平板电脑，一些铅笔，开始了写作艺术。宅基地主人奥斯卡·米切奥
无花果。10和11，混合动力车，止动键的倾斜板形式仅用于车钩。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
除了大酋长庙，还有许多较小的礼拜场所，有钟楼和牌坊。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
根据他的计划，“合适的低音”平板电脑就在每个手册的黑键后端上方。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
通过一个小平板电脑的操作，这些器官可以单独或一起演奏。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒